搞全體合作運動

第一，準備大量1毫子，幫助日後d建制賣旗活動

第二，早d去各區民建聯派蛇x餅x現場，拎哂佢地d野，再安排義工活動，自己上去洗樓派，唔駛勞頓d公公婆婆

第三，係街上派 "取消選民登記信件"，幫無知市民，遠離政治，話佢地知投票其實就係政治。

推

聽日係口罩上面寫+852 諷刺黑警冇number

答得幾好 THE FEAR